死痢狗唔好開心咁耐，下年我地曼聯重新挑戰英超

我地曼聯終於搵到解放普巴嘅方法，搭住般奴 加求奇一隻執屎防中就可以屌打唒咁多隊中場。前場本身有四大尖刀，下年又有辛祖加盟更加齊腳。
同市契弟呢幾年辛苦唒，下年我地會over your dead body搵利狗報仇

🥱🥱🥱

每年都j下季

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

今年真係唔同，真正搵到個form

晏菲路皇朝剛剛才開始，好快會追過皇馬係歐洲嘅成就，曼聯最多俾你爭下聯賽盃好了。

next year is our year🔴⚪️GGMU

下季鏝又換唔到血
車買咁多人夾唔到
利負碌完準備俾人拆骨
下年實係皇者歸來既日子

有邊年唔係重新挑戰?

以利個老闆性格唔會再買人架啦

利狗等住不進則退啦！

曼聯都冇降班 何來重新挑戰英超

季季都要重新挑戰英超架啦，降班咩

重生左幾多年

成隊波都係廿中
有咩需要買人